做緊mvac intern,準備搵公司做full time邊間好

bse hd
intern幫手畫下冷氣drawing
落site見過下交貨,驗水

想留意下其他公司既資料,有無有用資訊可以話我知

push

做乾收銀

2年前都係 HVAC sub仔 intern + 做左半年
走左去做main con

拖sir
consultant唔係話較低人工咩
同埋我都想係sub浸一排學下...

你轉左main con之後一段日子
有咩感覺呢
例如工作難唔難搞or人工福利點

做consultant練習下比人屌下先

今次認真 做sub仔先

2017 grad? 而加先搵既

自膠 睇錯topic

睇公司 有高有低 大概13000-17000

sub仔我覺得上左手既話
其實就要自己睇住個project行
好大壓力無人backup既感覺

多唔多ot

睇時段 石屎&泥水期做到差唔多 就好多野行
Typical floor做緊就一般
做左一年 過8點情況真係唔多
普遍6點半就走得

我公司請人喎，不如TG傾？ @Undeath_T